我已背上一生苦困後悔與空虛

妹妹你坐船頭，哥哥在岸上走

hi

樓主太好波

你都好波